818係時候通知所有人 大家快分享比朋友屋企人

好重要 係6月9 同20萬+1後 重要既遊行

推

台灣已經整曬地圖策略
真係10分鐘就可以鎮壓。。。。

721 811 818

818

20萬

比藍絲開心下

推手